- Jednou byl krásný den. Takže jsem rozhodl abych šel naprocházku, nosil jsem můj nový oblek a vzal jsem deštnik, protože zdasemi že přijde dešt. Šel jsem na procházku podival jsem se na slunce a na jednou jsem zpadl na Zeme - byl nad druhé straně stál pan který viděl ta situace. rychlé pěžil ktomu muži aby mu pomohl a zavolal sanidku. nosili toho paneho do sanidk a pak jeli do nemocnice.
